借用解放軍？ 警方：好主意！

我地暫時係輿論戰輸緊
既然對家識剪片節錄我地嘅說話同行為，斷章取義。
我地都要有方法幫警方宣傳！

以下係中區副指揮官辛子健嘅說話，取自立場。
借用解放軍？ 警方：好嘅意見！
BBC: have you brought in extra resource from outside, may be the mainland or other areas, for the Hong Kong Police?
HK Police: It’s a good idea!

ok